法國成日都好似冇見到牙gap😞

操緊拳

點

竹廿

唔係番去高登？

唔得閒上黎姐

又可以得閒抽下水